其實欣宜仲係咪處？

係
唔係

佢破你處

佢唔係有洋腸男友咩？

屌你老母，食緊早餐

瘦個陣唔係 肥個陣係

好想食欣宜隻豬

唱k就好啦

得閒會去拜你